紅軍捧英超熱到封盤 4月4日可封王

利物浦只要再贏10場就肯定封王。

周日利物浦在雙紅會大戰中，以2:0擊敗首循環曾令他們失分的曼聯，暫時踢了22場英超保持了21勝1和的不敗戰績，已拋離次席的曼城16分之多兼少賽一場。賽後積分上擁有極大優勢的利物浦，已被普遍認為將能捧起首面英超冠軍，就連足智彩賽後的英超冠軍投注項目，亦同樣已熱到封盤。

英國傳媒統計，紅軍只要再贏10場英超，便再沒有任何球隊能夠追上。有趣的是球隊由周四造訪狼隊計起，10輪後的對手正是目前前席、衛冕身份的曼城，預計紅軍將會在4月4日作客藍月，伊蒂哈德球場隨時會成為紅軍封王的終點站。

但若次席的曼城未能保持全勝向利物浦施壓，紅軍甚至有機會比4月更早時間封王，加上英超賽程隨時會作出變動，故4月4日封王只屬英媒預料的日子。值得一提的是，已保持了39場不敗的紅軍，10輪後作客曼城一役，有機會成為他們追平阿仙奴49場不敗紀錄的重要戰役。

係曼徹斯特市曼城主場捧盃兼追平阿仙奴49不敗，諗起都威威

我覺得會斷10場你估咁易咩
到時仲有歐聯果D，球員會傷架

上年呢個時候講到今年都未斷喎呀sir

歐聯咪輸鳩左囉場俾巴塞囉

阿迷冇得打飛機了

聯賽仲有16場

都拎硬啦
差紀錄破唔破到

足智彩全部聯賽封緊盤WO

比番幾分薄面爺爺la

英超不敗

拎唔到 一到快車就會狂失分

廢雲應該激氣到係棺材都彈返起身

阿迪達爭氣贏利ok ?

狗會閒日朝早無波梗係哂盤都封啦on99

我獌會後上奪冠

阿仙奴上到第六已經冇可能啦

獌今季最多拎到79分咋

我地利物浦
足總杯，聯賽杯，歐聯，歐洲超級盃，重奪英超
五大訴求，缺一不可

過到聖誕快車先講啦死痢狗

英超挑戰盃 6冠

8月社區盾